## Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

Циклы нужны для повторения действия которые приведут к нужному результату. Что бы не писать множество
дубликаций кода, а получить желаемый результат несколькими строчками.
